中國外交部正式回應愛國人士尹國駒：他是岡本

愛國人士下場

岡本

潛台詞：要整肉醬意粉搵佢好喇
唔好搵我

全世界最大型黑社會割蓆馬交分支黑社會
黑社會都有愛國成condom

我“允”許你為“國”捐“軀”

而家兩面不是人唔上唔落，外國又去唔到，又用唔到銀行，中國果邊D奴才又唔敢再同外交部宣稱既黑幫頭目合作

套《時代》仲上唔上到？

點解知佢係黑幫頭目都冇拉佢

咁邊個做杜蕾斯

係人都知佢地同好多走私犯同毒犯合作
唔係點會咁短時間做到出口毒品量第一大國

點解國安法容許黑幫存在？？國安處收左好處？？

阿瀨阿駒都收咗皮，洗米仲想走得甩

睇清楚 其實無衝突
黑幫人士都可以係愛國既
國家亦都無反對黑幫人士愛國丫係咪?

一滑入魂

岡本係日本喎

沙田you

越黑越愛國

岡本 笑左

黑社會也可以愛國.jpg